網上行續約plan

四月到期
可唔可以轉名or信用卡
定cut左佢直接當新客玩
唔要公屋價
300m以上